個腦係咁loop 住隻歌。。

大獲了 有無巴絲同我一樣？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有 仲哼緊
訓唔到

Loop到瞓唔著 個腦不停自己唱緊

點算好

有

Same
好似inception 咁講
植入一個最簡單既信念
會帶黎好大影響

我願 榮光 歸香港！！！！

我同你一樣啊
btw新戰線—Pornhub

日日沖涼都唱

前一秒先哼完

我都係 個腦係咁loop呢句
黎!明!來到!!!
要光復 這香港!!!

唔聽唔舒服

我都係

Same same

哭

[/img]

又買尿片 又光復香港
黎明真係走得好前

何以 這土地 淚再流

今晚經過APM
真係大大獲

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒 默沉

吶喊聲 響透